[共匪鄭月娥， 眾叛無相親。 舉杯邀閻王， 直遞十八層。]祖雲達斯球迷臨時討論區(17)

Forza Juve

2019-20 First Team

Coach

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
77 Gianluigi Buffon

Defenders

3 Giorgio Chiellini
4 Matthijs de Ligt
12 Alex Sandro
13 Danilo
19 Leonardo Bonucci
28 Merih Demiral

Midfielders

5 Arthur Melo
6 Sami Khedira
8 Aaron Ramsey
14 Weston McKennie
25 Adrien Rabiot
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
9 Álvaro Morata
10 Paulo Dybala
16 Juan Cuadrado
22 Federico Chiesa
33 Federico Bernardeschi
44 Dejan Kulusevski

屌
firefox虧定連登虧左
電腦版 開唔到post
手機開 排版將就下

04:00
Barcelona? - ?Juventus

Barcelona 1 - 2 Juventus

唔好俾大巴打正選

0:0

4:1

拿
好頭好尾
上次輸兩蛋
今晚輸兩蛋
次名出線

其實係咪已經冇機會首名對賽輸一場 得失球差7

要贏巴3球，你覺得呢

都出硬線同埋次名
唔係仲full team呀⋯⋯？

而且兩邊聯賽都有排追喎⋯⋯

屌，又Arthur

咁鬼勁今場

朗12m

咁都12m

係囉，壓住打咁

你+mckennie上曬電

牙朗

朗

吓，對面原來有出美欺，認真唔覺

d長傳唔係路

轉邊唔掂

cls

m14

M14又黎

麥堅尼

大盜又助攻

肥仔勁到

美國仔

呢隊係祖記。。。？

等多幾分鐘等埋達入波瞓覺

對面廢過基輔

啲波爽撚到

保方保方
保住後方

踢得順過平時係意甲

61控玩率

派路個陣式開始定落嚟
進攻352
防守442

對面一上力迫就開始控唔到個波

d4封左美斯好多球

疤進攻淨係得一套
全部波都俾美斯

[推到完場] 巴塞隆拿 對 祖雲達斯 (巴區)

#277 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑死我check左var有曬畫面比你睇都拗

保刀未老

咁都冇12碼

12m?

等睇00後狗竇又話黑

lenglet自爆王黎 皇馬嗰場又係咁

屈機

Penaldo

自爆真係冇得講
仲要未計之前爭頂推人

如果1:3係咪都係祖第一?

保方真係痴線

神龍

全部擋哂

基斯文空曬唔射

嚇撚死

大盜咁撚高斬俾邊個

咁近出地波好過啦

0-44444444444444444444444

仲要冇人逼緊
後面果件都跌低左

首名

咁快 gel定

保方真係痴撚線

又黎大巴 + 廢貝

賓坦古真係好撚廢
次次都拎到個波冇曬選擇先肯傳
比對面夾走個波

Gel得

落親場 9成拎黃牌
係唔知點解個個都咁鍾意用佢

d4今場好勁

首名出線

自從醫好左網球手之後都好穩

拿哂彩

比真歷上左賊船

今場後防佢carry 殺左勁多下

我錯

咁都首名出線

比真歷：我想返屋企

咁都三蛋

第一球十二碼..係咪嚴過龍

個球證根本皇馬球迷
睇live 牙朗一跌球證諗都唔諗就12m

又係o個d 你敢跌我敢吹o既球證

btw

大盜暫時榮登歐聯助攻王寶座

用晒兩隻手去推牙朗
我諗比都合理掛

inc

古亞達度以5個助攻，領先歐聯助攻榜

我覺得合理喎，真係有推人

麥堅尼連續兩場獲得大盜青睞
一定口技了得

我都覺得嚴左少少

可判可不判，頭證話事

標價 1億了

哥倫比亞碧咸

笑左

16強會抽邊幾隊

古隊 無價

暫時次名出線嘅有: PSG、疤、拉素、西維爾、波圖
Potential出線嘅有：真藍黑/阿積士、下體/紅牛、蝗/加柏/蕯克達/蟈

疤同拉素一定冇得對，真藍黑同蟈次名出線都冇得對
隊隊都好難打下

首名最起碼避開拜/ 利
好好架喇

想問下而家去官網買野

聖誕前送唔送得切黎香港

其實對邊隊都冇乜分別，做硬十六郎

我又唔係咁睇，而家就連拜仁都無乜態
分分鐘偷到雞

而家呢隊不設防o既祖雲
撞上拜同利的話...

琴日疤一上搶 祖就比人禁撚住 打痢同拜不敢想象

JUVENTUS 🆚 ____

🇵🇹 Porto
🇪🇸 Seville
🇩🇪 Leipzig
🇪🇸 Atletico Madrid
🇩🇪 Borussia M önchengladbach

唔會抽到弱隊, 應該又對馬體會

是但啦
上年抽里昂咪又係柒住出局

冇錯，抽邊隊都好難踢

咁撚無信心，不如16強都唔好入
打得比賽就係想贏冠軍，過程對邊隊都一樣，行幾遠用實力說話

得波圖 西維食硬

認真 希望會大過上年嘅

我呢就叫做龍懷騫
冇波睇果時呢就係日頭
做緊歐聯果陣呢就係夜晚
有一樣野我比人地 叻既就係我唔怕輸
但係我都同其他人一樣我係怕眼訓既
我都希望每一個人都識 跳呢個開心舞
我 淨係識得呢D嫁炸
你的祖雲如何
你的力量也必如何
我未撚驚過

我會揀德甲球隊
一貫理由
德甲不設防

西維和拜仁，哪裡來的自信食硬

炒疤3蛋wo 當今球壇有邊隊可以炒到疤

真心定假膠

打馬體都穩陣 得RB有暗湧

馬體坐緊西甲榜首喎

雖然我地摸和賓尼雲圖 都係實力o既表現

馬爻口吾至刂

大熱抽加柏

祖將對麥堅尼行使買斷條款，以1800萬+700萬從史浩克04買斷。

可造之才

抵買

上訴成功
莫拉達停賽由2場減到1場

星期日對熱那亞出得

🔴 MORATA 🔴

🇬🇧 Morata’s two games ban has been reduced. He will be available for the game vs Genoa

01:00
Genoa? - ?Juventus

2:0

Big Mac

正常
上場打完一場好波
我祖通常一啖砂糖一啖屎

三個中場
場場都唔同人咁濟

戰術大師

Sick ball

#Khedira 🔥

🔴 Juve have resumed the contacts with the entourage of the German midfielder

🔴 Khedira is thinking to terminate his contract with Juve in January

🔴 New contacts are expected in the coming days and optimism starts to grow

🇵🇱 Szczesny
🇨🇴 Cuadrado
🇳🇱 De Ligt
🇮🇹 Bonucci
🇧🇷 Alex Sandro
🇺🇸 McKennie
🇺🇾 Bentancur
🇫🇷 Rabiot
🇮🇹 Chiesa
🇦🇷 Dybala
🇵🇹 Cristiano Ronaldo

#GenoaJUVE

大巴又打正選

點解咁鍾意出賓坦克呢條無任何突出表現嘅人

*古

打墜後hold波性病仔仲好
真係場場 中場都唔同人踢

性病hold波好過賓坦
但賓坦防守企位同對中堅嘅保護好過性病

對面有幾個借將
仲有屎仔

Perin pjaca luca同屎仔

有冇link

acestream://153e4a4098ada1e6150a5e62cdd58db806fddada

祖記1-0

賓坦古好似成米九高
佢拍拉比奧
兩條大杉 頂住

咁樣食張黃

用手

...用頭唔係易D咩
拉比奧特傻尻左?

屎仔開罰球
進化左?

錫身

又開始發波瘟

佩連係熱那亞隊長

拉比今日好似好鳩

辛度成日都唔想俾基艾沙咁

屌你25邦咪撚長傳啦

有無link⋯⋯？

基艾沙個身擺兩野就落到底 幾勁

再望下大巴
唔知佢做緊乜撚

Thz

拉比奧特成日喺度dup低頭鳩沖

基艾沙真係幾好
好肯變速落底

射大位比佩連睇穿哂

好勤力
跑位又好

可能練波都練唔少

仲好識做
即刻扶起丙朗

笑撚死對鞋好令

換達子未

大盜d傳波

向後/可以傳波方向
大盜 x 條右路我既 我望唔撚到有人
x 條右路我既 我望唔撚到有人

係人都識守啦屌

無人幫大盜含
大盜唔肯交助攻

大巴

大巴終於入波

終於

終於生性喇

大巴
我就係要呢啲

大巴即刻攬攬派路

終於入翻球
希望打得翻起

2-0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又炸

屌你屎仔

痴撚線

劇本

仆街

屎仔

人哋一次就攻入

咁快又和⋯

呢隊波 d防守唔贏夠 3球都未可以話穩贏

仲唔換人

柏歷堅尼助攻

啲防守廢撚到
頭先邊個mark漏人？

有越咩

直接宣佈熱拿亞嬴算啦不如
球球都唔撚計

下？
吹咩？

摸奶

完全唔知咩事

大巴有越咩？

應該無

是撚但啦
入完秒吹睇都唔撚睇呢D時候就唔撚洗VAR

入波唔撚用var 要黎做乜鳩

朗呢場廢到

大盜

呢幾場都係咁

始終都係要靠大盜

俾大巴射la

又十二

好心醒醒定定咪又俾人追和

後防生性啊屌你老母
前面咪撚縮啊！

成班雪糕筒

柏歷堅尼好似出左招牛尾巴?

過咗dybala

係咪派路喺場邊大嗌keenie?

Sandro

劇本係補時派膠俾人追和

penaldo

又penaldo

唔知講咩好

有羅馬尼亞仔睇

一出達子成隊進攻好好多

其實有時班朗嘅haters話佢係penaldo 我都唔係幾好意思出聲

祖記係差啲迪布尼級數嘅中場

場場 2球

熱那亞人牆都費事排

做乜唔射埋佢

Papu Gomez was relegated to the bench against Fiorentina because of 'strained relations' with Gian Piero Gasperini and the Argentinean could leave Atalanta in January, according to Gianluca Di Marzio.

不如賣大巴簽papu+pogba

唔排啦
排黎俾你省咩

下場對真藍黑輸幾多粒

M14 同基艾沙
隊波識郁既原因

隔離伊巴狂射失喎
朗射 比任何人都放心

朗可唔可以生性 今場幾個chances都miss哂

場場都咁好狀態咩 不嬲都季初唔上力架啦

可以+埋廢貝落去

呢個真
呢幾季普巴 大巴 西瓜 都有負責射十二碼
冇一個睇落比阿朗射更放心

負資產冇人要

咁突然
佢喺加斯柏連尼手下踢得好撚勁喎

牙朗球員生涯入波12m佔8成都怕有

又兩球pen

朗原來100場先得79球...

+19 assists, 27 penalty 79 goals
其實都好高
目前入10球, 今季應該破到百球 差21球

total入左754球，12m就133球
姐係18%都未夠

Dybala果球

好耐冇見過佢呢啲咁精準嘅射門，希望佢唔好再扭計，乖乖續約，快啲進入返最佳狀態啦

佢話佢想留隊，佢經理人呢幾個星期都係都靈
但冇祖記嘅人搵過佢傾續約
似係球隊想放棄佢

刷番好少少個數據...然後...

但應該冇乜邊隊買得起佢但又差個cam/ss

大巴自己都好激動 希望佢盡快回復狀態

佢兩個幾fd下
唔知仲有冇機會見到剷草四子合作

佢今年咁既態，邊隊會曬錢買
另外樓上話想普巴回家個d唔好玩啦
根本呢條友既人格就係有問題
反正派路都想祖重建，何必捉蟲入屎忽

普巴真係好仆街
同佢經理人兩件搞屎棍
D態度太差

Lozano果球都好似offside

肥佬睇對手
我祖同佢既關係應該唔會點玩野

ps當年副主席經理人都係肥佬

其實普巴 新聞吹佢逗緊1700萬定1800萬歐元年薪
如屬實的話 大家唔洗FF喇
有錢都轟落其他人好過喇

歐聯16強對波圖

對手唔算強，睇派路造化

係咪照打2回合？

會唔會係新里昂
不過其實幾睇好派路嘅

係

贏咗對PSG?

對波圖
算係咁
不過都係預左出局

應該再抽籤

波圖都輸真係食得屎
今年咁樣8強收貨

遇弱愈弱

遇咩都弱

辛度同丹尼路倒戈黑店

上年咪食左
準備食多舊

迪巴拿強調他「一直都想留效祖記」，關於他續約要求的謠言「想離間他和球迷的關係」。小寶石昨晚射入他今季的第一個意甲入球，他彷彿卸下了心頭大石。
「那一球對我們射手來說意義重大，它給了我自信，而這正是我現在極需要的。」他告訴天空體育。
「多場比賽以來，每當我要射門或控球時都會感到很緊張不能放鬆。我覺得自己好像變了另一個人，而這感覺隨著時間越趨強烈。」
「我極掛念入球的感覺，希望這個入球可以給我前行的自信。」
「上年我渡過了一個非同凡響的賽季，今季則差天共地。我看著所有事物在變化，心中千思萬想，或許這正是我在場上無法放鬆的原因。今晚或許稱不上表現很好，但已經能夠給我很大幫助。」
迪巴拿入球後跑向場邊擁抱派路。
「我和教練有很好的關係。我們常常交談，而他是一個寡言的人，所以我們可以有深入的對話，這個感覺得特別。」
另一個讓迪巴拿壓力倍增的是他那仍在進行中的續約談判，他堅持說那個關於他索要15M年薪的傳聞並不是事實。
「太多關於續約談判的不實傳言甚囂塵上。我的經理人一直都在都靈但從未被約見。聽到那些關於已投資金額的討論令我很失望。或者真相可以被公開披露會好一點，因為這些討論煽動很多球迷對我的憤怒，而我對祖雲有著滿腔的愛。」
「我愛祖雲達斯，我一直都說的想留在這裡。我同球迷有著良好的關係，而這些報導總想離間我和球迷的感情。人們都深知我對球會的忠誠。」

朗 鬥 比比？[img]

起碼好過沙利

對蛆依家咁窮嘅情況，既然續約唔係大咬嘅，應該有得傾。
事實蛆依然需要大巴，朗達係主力，但都要有人頂位，大巴實力絕對無問題。快啲調理好心態，盡快投入返上季嘅水準啦

巴對psg, 阿大對皇馬我最想睇

干地果隊呢？
唔見左嘅

上年十六強牌面計最廢差唔多係里昴 結果

其實我好可惜唔見左干地⋯無必要笑人

希望打得起啦

干地就唔笑，係笑鳩佢教個隊姐

屌帥好過佢啦

干地唔識打歐洲賽係缺點

個省龜頭渣古真係比佢吹鳩漲🤦🏻‍♀️

而家套戰術最大問題係個個都要球權
兩翼，中場都係鐘意拎住個波自己去
大巴變相係冇波到佢腳
睇返場波好多時大巴有走位都唔俾個波佢
大巴琴晚拎到波起腳入埋只係負碌
以而家套戰術嚟話

係開季到而家 大盜都唔傳波俾右路既球員 個個係右面/落底就白跑
無解

其實我都覺迪巴拉呢球只係-6
最大功勞係麥堅尼
點到個波空哂
其餘時間...

迪巴拉好似無左帶波向前跑/推o既能力..太早內切..
盲o既都睇得穿佢啦

師太 應該係白跑最多o既人

落底果個幫佢拉空左
佢咪多左空間斬
如果唔係點做助攻王

1st leg: Porto-Juve [17 February]
2nd leg: Juve-Porto [9 March]

🔥 #DYBALA 🔥

🇬🇧 Juve President Andrea Agnelli: “Dybala? I understand that he has already received an offer for renewal. We are waiting for an answer calmly. In our heads, Paulo is the captain of the future”.

Sounds good

歐冠16強抽籤中，祖雲達斯預上波圖，這是兩隊自2016/17賽季後再次在歐冠淘汰賽相遇，祖雲主席阿歷利打趣，稱他們也許會在對陣波圖時再讓邦路斯坐在看台的椅子上觀戰。

2016/17賽季歐冠16強首回合前，邦路斯與時任主帥艾歷尼出現衝突，作為對博努奇的處罰，作客波圖的比賽中，邦路斯只能在看台坐在椅子上和高層們一同觀戰，最終那個賽季祖雲達斯闖進了歐冠決賽。

今年16強，祖雲達斯再度碰上波圖，阿歷利打趣道：“雖然有點迷信，但或許我們會在對陣波圖的比賽中再讓邦路斯坐回看台上。”

可唔可以場場都迷信？

Paulo is the captain of the future

普巴著10號咪一樣賣得

保方先係 captain of the future

10號係營銷一部份
唔係點養C朗

01:30
Juventus? - ?Atalanta

冇 Gomez都炒紫百合
唔踢了留係屋企打 FIFA算啦

0:4

3:3

0:3
一定中

3-1

當penaldo 流架
起碼1球啦
1-3 ft

唔係覺得呢隊西波入到三球下話？

屌晒你地摘定名逐個binc
大巴拿1球
達子1球
基艾沙1球
高美斯1球
岩岩好3-1

兩球十二碼
1 球OWN GOAL
符合國情
膠邦準備比杜雲沙柏達 好似紙鷂咁撞開

🇵🇱 Szczesny
🇨🇴 Cuadrado
🇳🇱 De Ligt
🇮🇹 Bonucci
🇧🇷 Danilo
🇺🇸 McKennie
🇧🇷 Arthur
🇺🇾 Bentancur
🇮🇹 Chiesa
🇪🇸 Morata
🇵🇹 Cristiano Ronaldo

#️⃣ #JuveAtalanta

有趣，又變陣

換人打姐，邊有轉陣

唔知咩陣黎
基艾沙右翼？

應該都係左翼掛
同上場比
都係得三個人位換位姐
大巴換達子
rabiot換arthur
sandro換danilo

估唔到麥堅尼咁快融入到
仲要咁多上陣機會

夠勸力 又夠氣
抵佢上位

夠勤力，夠多跑動

有冇似後生既維度

牙朗今日應該又要入12碼

射波差啲，亦都唔夠維度茅

今日係邦狗第三百場上陣
第三百場上陣俾zapata sm，夠晒難忘

有冇LINK

朗射去邊

性病仔屌大盜傳醫院波

俾人press到完全做唔到波垃圾

.......................................................................

屌

達子

應該有越

達

要整gif圖

廢鋒

拍得住當年巴神係鏝果下

自己唔射不特止
仲要後腳射失

睇緊啲乜撚野

唔好做波啦長波放身後啦
幾下放長波都穿晒

好撚差喎達子今場

摩拉達死撚咗佢啦

25邦想學 De Ligt又學唔黎

屌你邦狗又炸
仆街死啦

好彩阿特處理得差

Deligt 暫時幾下都食住zapata

呢球a5出事多過b19

仲要幫隔離條仆街執屎

咁又唔好，M子今季打咁多場好波

arthur 俾得差啦

迪列唔好傷啊

沙柏達真係好硬
連迪列都傷咁濟

A5

我記得有傳過買佢幫阿朗開路

唯一嘅創造形球員都冇埋

大盜今日又搞笑 mode

Chiesa

c22

基艾沙

咁撚靚嘅

嚇撚死人咩

屌你成架坦克咁

沙柏達真係好大威脅

好似黎殺人咁款⋯

遲早俾人追和

身位完全唔夠玩

擔泥今日好差

幾時好過？

半場都過唔到

開季果時打三後還好架

如果 Gomez出黎真係仆硬街

達子殺人足球

下 唔當入

唔出都輸啦

出黎了

又話不和嘅
又出

騙局

...不和 係咪賽前部署一部份黎

派路似係搵到對面防守弱點
狂放波落對面half space

完

一出黎就收皮

唉⋯

根本守唔撚到

入得好靚

3個中場冼低咗兩件

又12m

換走達啦

摸奶好燥底

接實

Penaldo連12m都唔入

接到實一實

屌 十二碼都射失

個組織咁靚嘅

12碼又唔入
對面龍又上身
今場都係兇多吉少

對而龍開始上身了

-DD...

個龍下半場食左藥咁 勁到

對面個龍 食撚完波餅仲勁左

屌你老母省完勁撚咗咁多

垃圾波傳唔到5腳就斷

究竟係祖廢，定真藍黑勁

你老母賓坦古拎住個波唔傳唔轉邊
360度反智轉身再回後

19邦咪撚再放高波啦 屌

Why not both

70分鐘
成隊波好似無哂力咁

識唔識撚傳波架屌

牙朗係咁還返個波俾對面

比人手禁住砌

全隊踢到等死咁
唔知以為打緊六冠疤

竟然唔係換前面 唔想要3分? 乜9戰術

收摸奶啦 遲早出手打人

今場踢得勁差

Agger

班友傳波都冇力點搞呀

美國仔咁跑法會唔會死

丹尼路又開始化身墮後中場喇

大盜第幾次比人後面偷波

c朗做乜撚

拉比奧比人踩到應

屌你播播下冇左？

對面踢波定踢人，痴線
個球證又唔鍾意出牌

睇睇下變左法甲

今日咁都贏唔到真係慘

做乜鳩變左法甲精華

法甲

C朗想補償返都唔好咁博丫

成隊得賓坦古亞識踢波

收皮

好彩先執到1分

早就換模奶啦

七十分鐘前谷哂D氣
七十分鐘後好似等死咁款

我覺得係好彩執到一分
成個上半場唔知做緊乜撚
下半場對面一出papu gomez成隊又唔知點守咁

開頭佢咁射法
我以為越左位
點知...唔係假膠 係真膠

永久置頂

🇧🇷 #ARTHUR 🇧🇷

🇬🇧 It’s difficult for Arthur (bruise on the right) to be available for the match against Parma

🚨 Juventus continue to monitor the track leading to Milik. Napoli want between 15/18mon€. His agent is expected in the next few hours in Italy.

[@romeoagresti]

點解仲會想買牛奶仔，黑仔達除左有時岸鳩啲，大至都入到波。
定呢啲報價係繞亂拿波里軍心架

romeo啲消息算準
btw宜家除左達子根本無人打個中鋒位
大巴牙朗都唔鐘意企喺中鋒位等機會
而且今年賽程咁密
一隊波得三個前鋒真係唔多夠
如果牙朗達子停賽或者有傷
咁下半季就收得皮
同埋牙朗始終都老啦
淨係呢兩場都睇得出牙朗chur完巴塞果場之後有啲攰啦，下下chur足 90分鐘真係唔掂
宜家sandro出翻黎
最大機會係賣貝貝或者換走法保達
用黎換多個前鋒位

又岩

應該每個post都post出黎

賣貝啦，有基艾沙同kulu就夠
買多個前鋒同中場

收割10號喇
貝唔值錢

肥仔真係守得幾好

比沙柏達撞到就散呢

算頂到下
再望下同場另一個中堅

大家點睇？

吹停係正常，只不過係球證反應太撚慢

掛住基隊
有基隊 洗乜驚呢類前鋒

個球證全場都on99
羅美路飛踢arthur無理由黃牌都無張
de roon果球直頭應該紅牌
之後為左搵平衡又鳩俾左個十二碼我地

❗ Dybala left out of the squad to face Parma due to a muscle strain in his right leg accused during today's finish. [@RomeoAgresti]

又真
可惜呢幾年基隊太玻璃

達仔生性啦希望

👏🏻👏🏻👏🏻 Congratulations to Weston #McKennie who’s been voted American Footballer of the Year 2020.
肥仔力壓pulisic

咁就多左個足球先生在陣中
估價1億

賣未 成日傷 幾好表現都冇用啦

03:45
Parma Calcio 1913? - ?Juventus

唔爭在整多個1:1

都似係又和

仲要繼續先失球

成條FORMULA出哂黎

又出牙朗

邦狗

美國球王

我地猜極都攻唔到
人地啲攻勢一下打穿晒

中場得啲工兵，完全冇創造力
兩閘又攻唔到
呢場都係似悶和

Kulu

睇落佢哋都係鳩斬咋喎
仲係我哋控制緊

達子出得好靚

瞓得

莫奶

仲以為又會1:1

發生乜事
4個唔同人入球
4個唔同人助攻

戰術大師

牙朗2球

諗起d人話派路好鐘意用工兵
加度素就要求中場腳下有技術
完全同佢地球員時代成反差

蛆最佳新人保方仔又有好表現無人讚？

侇
打錯左 3個唔同人入球至岩

可以打多20年

無睇全場，係咪真係壓住對面打？
定因為「最佳新人」係後面頂住先無和？

Kulu 同朗感情好好咁
兩球都主動搵對方攬

2:53個球 係咪朗傳俾摸奶，摸奶踢唔中

其實黑仔達同丙仔今場嘅把握力算唔錯，丙仔有粒拉龍門右上角，差啲入到就世界波。
黑仔達今季嘅入球率絕對對得住蛆喇，有時唔入都可以怪個球員。

訓左
深夜先黎好波

魔奶幻想C朗可以瞬間轉移接應 似交波

成場都壓住嘅
後防迪列治踢得幾好，
25有幾下膠，但都冇乜驚險場面
右閘用左擔泥，進攻都係駁下腳，但明顯防守好過大盜好多賽前仲擔心罪人奴會狂爆大盜
辛度就正常水準，好似已經爆唔過人落唔到底
中場對方冇點press，踢得比較舒服
賓坦古今場踢得幾好，現到位出黎拎波分波
美國仔越踢越有，跑足全場
藍屍就有啲迷失，但都勤力拉位
Kulu有波入，但冇速度又得一招右邊cut大位可能過多排會俾人守死
達子都多跑動，入一球但其實有幾下機會都錯過左
朗就明顯今場個態幾好

睇你描述得好正咁
打埋23號個場
佢地終於有得休息十日

我反而覺得藍斯打得唔錯
佢喺場上嘅覆蓋面好大
不停跑動拉空啲位
又有前插，又肯翻後包波
重刷左個助攻，打到咁唔算迷失掛

Bryan Reynolds

▪Age: 18 years old
▪Team: FC Dallas
▪Position: Right-back

Stats for this season

▪17 Matches
▪14 Started
▪16 Crosses succeed
▪16 Take-ons won
▪21 Tackles won
▪27 Clearances
▪08 Interceptions
▪18 Chances created
▪15 Key passes
▪4 Assists

啲數據睇落都幾好
唔知爭唔爭得贏羅馬呢

沙柏達唔在講
伊利錫又係癲架

Bentancur against Parma:

110 touched
98% pass accuracy
100% take ons succes
7 recoveries
3 chances created
👏🏻👏🏻
⚫️⚪️ #juventus via @bianconerizone #bentancur

咁咪姐係傳左過百腳
過百腳安全波

又愛回家

仲係nike年代

幫牙朗開路一流啊

成35歲..
不如M子..34歲
再唔係斜恩囉 33歳

⛔️ Arthur
⛔️ Demiral
🟢 Dybala
~ Chiellini

#JUVEfiorentina

🔴 Napoli win their appeal against Juventus 3-0 defeat and -1 penalty

好掛住m子

諗住季尾補返？

好似一月

兩分鐘就收皮

垃圾波打回原形

中手喎

25邦

手打面兩下都唔吹

瞓得
垃圾波

下？
可以睇var再紅？

訓得

可以
呢下大盜自己on9

大盜條戇鳩又發波瘟
自己推甩腳再飛剷
抵鳩死啦

邦狗仆街死未

幾次可以同榜首拉近嘅機會都把握唔到
今年都係

又出手又冇黃

賓坦好唔掂

25邦啲失誤多到夠剪段球王片

又冇黃啊？

背後推又冇foul

成班唔識傳波嘅人一齊玩彈彈波
結果未入到禁區就彈斷咗

唔換大巴？

下？
用手推又冇十二碼？
點撚樣啊

邦狗斷腳死未？

主場三零

中場冇一個識帶生個波
個個淨係識拎住個波自己去
好心就入個攻中啦
班膠層個腦裝屎
問阿狗借奧燒用都好丫

今場最大問題係咪自己柒？
另外球證都好有問題？

同亞特蘭大果場一撚樣
今場個球證又係雙重標準到仆街
首先大盜見鞋釘食紅牌無問題
但係牙朗同貝貝嗰兩球無理由唔係十二碼
對面出手又出腳，最起碼都睇下var
下半場出黎Borja從後咁鏟落去有咩理由黃都無張

諗起之前巴塞基士文搏到果個12m

唔係想要12碼，打得差輸就低嘅，改善自己好過

JM9
wt happen

哇個比分咁撚突然嘅。。。

場場正選都唔同人踢
右閘個位俾擔泥佬長期打好過啦
大盜而家根本大佬格 進攻唔守

The referee Federico La Penna could be suspended one game after refereeing errors during the JuventusFiorentina game. It comes after some incorrect decisions. Borja Valero should have got a second yellow, and two potential penalties (CR7 and Bernardeschi) via @Gazzetta_it

個球證真係好廢

仆街死全家啦屌你老母

似足我玩fm 不過中場真係好突章

又有d垃圾隊球迷可以選擇性失明

Khedira accepts Premier League offer and only needs to sort out Juventus end
December 23, 2020 - 5:05 pm

Todofichajes has reported some good news to Juventus in their bid to get rid of Sami Khedira as they claim that the German has accepted an offer from Everton.

Khedira has been axed from the Juventus first team this season after he refused to be paid off by the club last summer.

He hasn’t been involved in any competition for them in this campaign, but the report says that he wants to play football again so he is now looking to leave Turin next month.

He has had some suitors, and he also flirted with the idea of playing in the Premier League recently.

Everton seems to have won the race for his signature and the move will reignite him with Carlo Ancelotti who managed him at Real Madrid.

Khedira has been earning his money without making a contribution to Juve this season and this news will come as a timely boost for them.

He is one player that the club has been hopeful of taking off their wage bill so that they can create room for a new free signing when this season ends.

It remains unclear if Everton will be able to inherit all his Juventus wage for the rest of the season or if it will have to be subsidized.

Rabiot will ALSO miss the next game because suspended after the decision to replay Juve-Napoli. According to the rules, he could have played Juve-Fiorentina but Juve preferred not to play him to avoid any kind of appeal or risk of points deduction. @tuttosport

如果送走奶隊愛華頓真係恩公

仲有球罰球中手

琴晚聯賽杯輸左比獌
要簽番個世界杯冠軍救亡

重點係肥安
好似之前有教過奶隊

聖誕快樂

過氣球會冇球迷

❌ #OZIL ❌

🇮🇹 Ozil NON è un obiettivo della Juve
🇬🇧 Ozil is NOT a target for Juve

❗Juventus are close to sign Nicolo Rovella from Genoa. The player will extend extend his contract with Genoa where he'll remain on loan. [@RomeoAgresti]

推返上黎

賽前新聞發佈會上，主帥派路表示：“輸給費倫天拿後隊裡進行了一次很好的溝通，而且我相信我們可以做得更加出色。”

派路説道：“週一的時候，我看到球員們渴望在經歷一場慘敗後重新起航。幾乎所有人都恢復好了。這將是一場非常艱苦的比賽，烏迪尼斯的狀態不錯，他們踢得很有條理，而且身體對抗能力出眾。所以，我們必須保持專注，做到小心謹慎。”

“我們聊過關於輸給費倫天拿那場比賽的問題，當時我們的態度完全是錯誤的，不能以那種方式結束2020年。我們進行了一次很棒的溝通，而且還討論了未來的目標。我始終堅信，我們可以做得更好。”

“這是關鍵的一個月，有很多比賽在等着我們，需要讓所有優秀的球員做好準備，每一個人都會得到機會的。每三天就要迎來一場較量，這會消耗大量的體能。因此，我們必須做好充分的準備。”

“作為祖雲達斯主帥，我必須承擔更多的責任，我已經為此做好準備了。前些日子受傷的球員，迪米羅和美路，也已經康復。這幾天基亞連尼一直保持着訓練，我希望他們都能為比賽調整好狀態。”

The report says that Juventus want Gomez, and they are prepared to offer Federico Bernardeschi in exchange for the Argentinean.

快
唔想再見到廢貝送波俾對面

達子拉傷左仆街了

無達子

⛔️ #MORATA ⛔️

🇮🇹 Non convocato Morata a causa di un risentimento muscolare alla coscia destra
🇬🇧 Morata is not inclued in the squad list due to a problem on his right thigh

失分了

呢場正路就食硬但上場打到咁柒就未必

原來彭利拿番左烏雞
又要弒舊主了

tonali紅咗下場對我哋冇得出

兩隊米蘭勁撚到
勁有鬥心

AC今場都有幾球爭啲輸

又失波先

放完個冬假
隊波仲係咁柒

廢柴

咁快就失波
唔睇訓算

黑到

呢隊西波真係隊隊都可以無限中出

花拳繡腿
左舞右舞
結果場場比對手一拳KO

m14同r8前到好似打前鋒咁
中場得返一個淨係識眼神防守嘅賓坦古
唔比人一拳打爆都偷笑

球波點解冇計？

手球

幸運皮球

我朗

結果又係靠牙朗一個

我朗勁到

藍斯

handball

三蛋

賓坦古牙朗

無睇又大炒

燈神

比數上睇係大勝
但睇精華條後防依舊穿窿，只係對手中楣中柱

Demiral覺得出場時間大少，考慮轉會
祖記唔接受loan offer，50m以上就放人

🚨🚨🚨 Merih Demiral, who has not evaluated any of the transfer offers for a long time, is not satisfied with the playing time he received and decided to evaluate the offers. (via @yakupcinar on Twitter). The main reason why Demiral wants to evaluate the offers is to go to EURO 2021. The clubs that want Merih Demiral are:

- Real Madrid
- Atletico Madrid
- Liverpool
- Tottenham
- Leicester City

Juventus demand 50mln€ for Merih Demiral. Juventus are not open to a loan + option deal.

[@fanatikcomtr] via @bianconerizone ⚫️⚪️ #juventus

下場對米蘭就知味道

叫班隊友學下傳波

養好哂傷咪出囉，1月打8場邊會無得出

佢又成日傷

可能都係經理人放下風迫下派路出佢

都要出到先得架
一係紅牌一係就傷
你估我地好想見到25邦

精華放左14個鐘都已經3.3m views
其他隊今輪加埋都無2m

C朗吸引力真係超勁

睇錯 數漏左國米都1.4m
應該係其他隊加埋views 等於祖記

係勁嘅

真藍黑個高美斯可以諗諗佢喎

點會放俾主要競爭對手

Sandro中招
唔知其他人會唔會有事

琴日慶祝先攬完

屌你老母 巴西群組

押韻

唔知又中幾多個

🚨 Juventus have made two contacts so far: one with Pellè's entourage and the other with Samp about Quagliarella. We'll see what happens in the coming days.

[Romeo Agresti]

#Demiral 🔥

🔴 Demiral wants to be guaranteed that he'll be considered as a key player currently and in the future.

🔴The club hasn't received any offers for the Turkish defender.

🔴 It's unlikely that Juventus will consider to sell Demiral this January.

學拿仔囉

...佢係賽前賴野定賽後賴野

Portanova will immediately join Genoa for €7m. Rovella will stay at Genoa for 18 months on loan, Juve will pay €10m. [@Di Marzio]

老野不了

都係拎黎做後備
不過愈傳愈老，應該真係無哂錢

無錢不如簽返m子算啦

係賽後先驗到 但唔知個陣中未

– Kaveh Solhekol提及，在車路士沒有正選的基奧特（Olivier Giroud）獲得祖雲達斯垂青。但是，米利克和羅蘭迪（Fernando Llorente）同時亦是祖雲達斯的考慮人選。

意大利媒體Gazzetta Dello Sport訪問左18個唔同國藉唔同時代嘅頂尖門將，問佢地邊個係佢地心中既All-time Best。

18個入面有7票投左俾保方:
1. Gianluigi Buffon: 7 Votes
2. Lev Yashin - 5 votes
3. Dino Zoff - 2 votes

⭐️紐亞：保方同雅辛
「Gigi係一個擁有住非凡個性嘅大人物。對我黎講，佢一直都係我嘅榜樣，唔單止係作為球場上一個有超強反應嘅門將，佢球場外既行為舉止都好值得我學習。佢過去26年嘅成就可以稱得上係痴Q線。」
⭐️彼德舒米高：揀唔到
「Gigi係最佳之一，佢為門將呢個位置帶來左創新。最佳？呢個問題太難答」
⭐️Julio Cesar: Gianluigi Buffon, Cláudio Taffarel, Rogerio Ceni
⭐️Thomas Ravelli: Gianluigi Buffon
⭐️Alex Manninger: Gianluigi Buffon
⭐️Antonis Nikopolidis: Gianluigi Buffon
⭐️Fernando Muslera: Gianluigi Buffon and Ladislao Mazurkiewicz
⭐️Michel Preud'homme：雅辛
⭐️Dino Zoff: Sepp Maier, Gordon Banks, Lev Yashin, Dino Zoff
⭐️Santiago Cañizares: Iker Casillas
⭐️Jerzy Dudek: Lev Yashin
⭐️Rustu Recber: Peter Schmeichel
⭐️Jorge Campos: Lev Yashin
⭐️Jan Jongbloed: Dino Zoff
⭐️Bernard Lama: Couldn't choose
⭐️Gabor Kiraly: Couldn't Choose
⭐️Thomas N'Kono: Couldn't choose
⭐️Gabor Kiraly: Couldn't choose

重生最佳新人

可以踢多25年

古達度positive

🔴 #CUADRADO 🔴

🇮🇹 Cuadrado positivo al COVID-19
🇬🇧 Cuadrado tested positive for COVID-19

大盜仲要係變種英國武肺?
佢地放完長假唔使test就訓練+比賽?

Turin’s local health authorities say that if more positive cases were found & there was evidence of an uncontrolled outbreak within the team they will block Juventus’ departure to Milan

咁仲係咪其他人照踢比賽？

今日輸左專心歐聯了
A米今年食左咩春藥，輸左９成

冇左真核點打

拿波里2.0

The Regional Councilor for COVID-19 emergency for Piemonte region: “There is no emergency that justifies an intervention by Turin’s local health authority. The [Milan-Juventus] match will be played.”

🔙閘位告急，祖雲或會召回盧卡柏歷堅尼。

🔴

🇮🇹 Dopo Alex Sandro e Cuadrado, per la Juventus non sono emersi nuovi casi di positività al Coronavirus

🇬🇧 After Alex Sandro and Cuadrado, no new Juve players have tested positive for Coronavirus

03:45
AC Milan? - ?Juventus

啲力架真係..
肯定晚晚大搞性愛PARTY
仲諗住開始人齊番少少
得番丹尼路一個 睇你出乜撚踢乜尻

4:0

6:2

Krunic & Rebic have tested positive for Coronavirus. Milan have huge issues in the midfield with the absences of Tonali, Bennacer & Krunic

睇黎又開始爆
對面都中兩個

4:1
丙朗十二碼破蛋

之後再俾話黑哨十二碼

咪撚踢算啦 想交叉感染咩

已經出發去左米蘭

踢完兩隊一齊攬炒咩

B30

基艾沙爭少少

靚波
基艾沙
大巴後腳俾得靚

大巴呢下靚到

基仔

靚撚到

中完柱入返粒

頭先禁區個下真係屌
咁樣後踭

D10

靚到

Chiesa上撚晒電咁喎

廢賓真係好撚廢
成撚日交失

著哂火咁

今場啲配合幾有feel

輪流派膠...

今場狀態麻麻

d10 今日keep波好穩

a米個黑鬼好恐怖

省到球證有得吹返架咩

成日係禁區玩波真係嚇到我瀨晒屎

ccc尼

勁撚到

夾硬撞都唔吹

不意外
對面 Theo Hernández飛膝鋤落背脊都唔洗吹

如果我地入應該吹翻轉頭

中場保護唔到防線
禁區頂任射

藍絲

基艾沙勁撚到

基艾沙著晒火

受傷?

基艾沙勁到

入球助攻都換走曬

換走最有威脅果個

B30黃左又唔換走

d10 都换？？

正契弟
隊友空曬係咁舉手都唔俾

屌佢老母
垃圾賓咁撚樣走甩兩黃一紅

換走 B30啦派路
開季拎咁多紅牌都學唔精

個球證 9吹
應吹又唔吹唔應吹又係咁吹

穩了

今季 d防守唔敢講

好皮球呀好皮球

牙朗今日好沈

今場個球證鳩到

居然1比3

今場好彩對面中場唔夠人

一啖砂糖一啖屎

下場又隨時主場輸3球

無閘，後防真係好危險，好彩前場表現好

永續派路

教練派路說：「我們的想法是壓制菲奧靴蘭迪斯，不讓他像過去那樣肆無忌憚地助攻，於是我們安排一個單對單能力強的球員，令他窮於防守。我們簽他（費達歷高基艾沙）的原因就在於此，也許他的位置會有所不同，但角色不變。」

1:3
wt 7 happen last night?

今年意甲勁左咁多咁
7年前面都差唔多分,要冠真堅難

英超都係，今年英意都好睇，之後就德甲，西法真係

屌我打錯勁多字
7隊前面, 冠軍堅難

瞓左冇睇
阿朗係咪隱左形？

睇精華 好似都係得一邊進攻到
呀朗個邊無咩攻勢
係咪搵人mark實晒個邊？

theo鐘意谷上前
咁有空間咪集中喺右邊攻
牙朗成場都係留喺左路做下拉扯
除左交左球波俾m14,成場都無咩影

chiesa!

“I’m fine, I only had a hip problem, no muscular injury, I’ll recover tomorrow,” Chiesa told Sky Sport Italia.

“I didn’t run very well, I told the coach that I couldn’t sprint and he made his choice.”

原來尋晚係基艾沙叫派路換佢

Juventus have no intention of parting with Spurs-linked Demiral despite defender’s frustration

Romeo Agresti

希望唔好傷

今斯全能足球424期 講祖仔
裏面張冠軍相hea到暈

🚨De Ligt has tested positive for COVID.

今次仆街了

仆街了

依家連後排都唔夠人 我係派路都頭痕

後防無左3個
Demiral 終於有得踢了

Bryan Reynolds. Juventus today have offered $7M to Dallas FC [loan + obligation to buy, permanent deal] and are waiting for an answer also by player side. Juve are in the race with Roma and Brugge for the next USA gem.

More: Juventus *can’t* sign any extra UE player this January. If an agreement will be reached, Reynolds will join Serie A side Benevento for next 6 months and then will be Juventus player starting from season 2021/2022. Negotiations on, but no agreement yet.

根據《米蘭體育報》的消息，基迪拉想離開祖雲達斯，但無奈目前沒有任何球隊為他提供報價。

基迪拉在祖雲的生涯已經進入倒計時，考慮到他目前的情況，他似乎不可能再繼續留在祖雲達斯。

在合作多年之後，雙方都希望能夠在本次轉會窗分手。但是現實卻很殘酷，目前沒有任何球隊願意為基迪拉提供具體報價。

基迪拉在此前曾經飛往英格蘭與愛華頓探討轉會，但愛華頓目前並不打算簽下他。

下周祖雲會以700萬簽下雷諾士，並借往賓尼雲圖至季尾。

Ac好似唔識輸咁

唔該輸嘅比賽，就絕對唔會輸，呢啲就係冠軍球隊應該有嘅穩定

幾好呀，有競爭先有進步

今季祖雲有歐聯資格滿足了，不竟重組中

有呢個覺認就好👍🏻

我諗主席都一樣咁諗，你知意甲幾咁易炒教練

呢句真
Btw阿特蘭大已經殺到上黎
開始痴線mode

03:45
Juventus? - ?Sassuolo

天寒地凍
真祖考驗

四大聯賽好似得曼聯十二碼多過佢

0:3
冇迪列冇大盜冇辛度，forfeit算

今朝睇精華見又12碼都走去google

對国米冇 De Light會輸幾多球

等睇25俾渣古姦

冇de ligt都輸啦
舊年狂俾人通坑渠咁過

✅ #MORATA ✅

🇮🇹 Buone notizie dalla rifinitura: Morata sta meglio ed è stato convocato. Partirà dalla panchina

🇬🇧 Good news this morning: Morata feels better and he's included in the squad to face Sassuolo, but he'll start on the bench

俾牙朗抖下啦

可能意杯會抖

冇 Berardi冇 Boga

醒了
一開波係咪又鳩鳩地？

兩邊分別係幾多

無出個幾場 唔識攻咁
搞到呀朗唔敢抖

皇馬最後個年 呀朗有得抖 表現好好多

美國巨腸傷咗？

O shit
換走m14 入 藍斯

做乜換走

殺人呀 屌你

食得屎
M14唔知咩事換
D10夾硬俾人整傷
上半場換兩件⋯

個球證盲架？

對面隊茅閪波

入黎打交
從後咁鏟 都係黃 屌你老母

個球證係咪on9
上半場準備換3件出去

痴撚線對面垃圾球隊

基艾沙咁都唔洗傷出?
拗柴咁款喎

我估下半場應該點都換出

好有目標咁攻擊

咁都唔入

算
訓

最尾呢下真係

咁都入唔到

好難頂 對面痴線
自己又on9

Kulu仔

🚨Muscle injury for McKennie.

[SKY ITALIA]

擔泥路

丹尼路

咁靚

靚波啊擔泥佬

網都射撚穿

好波

藍斯入波

牙朗終於入

咁都贏3:1

丹尼路成個派路咁，啲長波靚到

盧卡迪利真心唔錯
希望夏天買到

又weak左
大巴同美國仔傷出

睇返精華，球失波又關b19事

Locatelli stats v Juventus

▪92 Touches
▪93.7% Accurate passes
▪4/4 Long balls succeed
▪7/9 Duels won
▪— 5 Ground duels won
▪— 2 Aerial duels won
▪100% Dribbles succeed
▪1/3 Tackles won
▪2 Clearances
▪7 Recoveries
▪2 Chances created
▪2 Key passes

迪巴拿 膝部扭傷
麥堅尼 肌肉問題
預料至少缺陣星期日對國米

第一AC(判11入8)
排第二祖(判5入4)同羅馬(判5入5)

球波真係肉鳩酸

丹尼路球遠射 射網仔好靚
力度角度兼備 仲有少少彈地添
法保達助攻又力度剛好
兩閘發威

覺得基艾沙都有dd傷

祖得咁少

雪鳩佢啦好心
次次失波都關佢事

今次仆街了
買人未啊

打多個都仲差 d輸咁

啲組織真係好有改善嘅空間...

唔夠人呀ching....

有冇得睇返比人判幾多球

大巴又傷 咪續約啦 傷多過踢

基隊唔係踢得咩

基隊唔知可以堅持幾耐唔傷呢
越唔識防守o既 越健康膠邦 丹尼路 出勤率一絕

簽左2個新球員

Abdoulaye Dabo 19歲
踢中場，來自Nantes
先借後買，會去踢U23

Nicolò Rovella 19歲
又係踢中場，踢緊熱那亞
用左2個青年軍換番來
下半季會繼續踢熱那亞

路維拿好野來

咪又係現金卷

❗Dybala expected to be out 15-20 days while exams ruled out McKennie and Chiesa injuries: their condition will be evaluated day by day. [@romeoagresti] #juvelive

傷左冇得賣

算啦
不如換普巴番黎算啦

諗唔到有咩球會肯出大筆錢買佢

唔覺曼聯肯換

傷左獌都唔肯換啦

得曼聯有傳過大巴

佢俾人專登攻擊整衰喎⋯⋯
對方今場 一到基艾沙或者d10有波就砌
好撚慘

佢紀律太差 又會成日神經失常⋯⋯
唔想佢返祖記⋯
全隊都無咩人鎮到佢 到時會好麻煩

迪巴拿右膝韌帶輕傷唞2至3星期
麥堅尼基艾沙 無大礙 軍醫會每日評估

換普巴翻黎把撚咩
又唔係真係踢到曉飛
仲要條死力架性格根本有問題

幾時肯買多個前鋒

哪有錢

買緊啦，識行識走，好平就得

Pelle

傳咁多個最好買到牛奶，當打可以同莫拉達輪流上

依個係咪唔使錢

睇死等佢免簽

我想要艾真度高美斯

真
依家佢無得踢,感覺似當年老蘭

唔睇好佢

叫返m子返黎啦

簽翻m子即係要高層認做錯左

我想簽到kean
後生 唔算貴 青訓位

伊拉迪受傷期間
佢都入到8球定9球算幾叻仔
當然法甲水平
加上一班有球星助攻

而家重睇唔睇得起我祖

我祖連聯賽冠軍都冇，俾我都揀psg如果psg買的話

Bryan Reynolds deal. Benevento sport director Pasquale Foggia just confirmed to Sky Sport: “We’re negotiating to sign him [with Juventus as next destination], but it’s not a done deal. We’re interested because Reynolds is real talent”.

McKennie and Chiesa's conditions will be monitored day by day. Juventus hope to have them available for the Inter game. The club is also awaiting for 3 negative tests on Cuadrado Sandro & De Ligt. [GdS] @juvefcdotcom forza... let’s be positive! 💪🏻⚫️⚪️ #juventus

本來想講 Rovella 10m 唔平
唔會做現金卷啩

跟住諗起 Romero

好似打阿特蘭大都有正選踢
下年番黎接25狗班

我估現金卷多
25邊會咁快肯退
C3退
Dragusin 都等緊上位
而且贏在起跑線

近幾季有啲印象嘅仲有Caldara Mandragora Orsolino Spinazzola Faviilli Cerri Tello Lirola Audero Coman Lemina

但佢買番黎都唔平
除非可以高價放到

Caldara好經典
買番佢之後用黎換25
之後個季傷左成季 好似踢得1場
季後又番番去阿特蘭大又健健康康

都唔洗諗佢會返黎
佢係借兩季加埋option buy

係果時仲j過佢同rugani接c3 b15班Mandragora同Orsolini印象都好深，又係意人

原來有option to buy
咁無野了

佢好似重傷左兩季..
換番膠邦番黎
其實我地執到

如果唔係換b19返黎可能我地會再失少啲波

用 b4其實重穩
不過人嘅際遇真係好難預計
Caldara未過去之前都無咩點傷
點估到之後會keep住傷追人

剃刀射球？

意大利天空體育報導指派路將會讓B19輪休，而基亞連尼和Radu Dragusin有可能正選鎮守中路。
由於武肺和傷病，派路在後防用人上捉襟見肘。而基艾沙的傷患似乎更讓他煩惱。派路期望意大利人可以趕及在周末對國米大戰中復出。

今季佢攻守都有勁過同鄉辛度好撚多

文達干拿其實唔錯，可惜連機會都唔多比佢

其實入面好多個都唔錯
打後備都一定夠料
特別係mandragora coman lemina Spina同audero

就係實力唔錯 先賣到錢

Mandragora回購咗啦
又借返去烏雞養傷姐 啱啱先好返
如果佢打得起應該唔駛買Locatelli

辛度傷完又傷又武肺都就黎踢左半季
想睇次完整少少陣容都唔知幾時

03:45
Juventus? - ?Genoa

🚨 Benevento and Juve have closed the Reynolds deal. Once the last bureaucratic aspects have been defined, the player will join Pippo Inzaghi's team. Total agreement with FC Dallas/MLS.

[@romeoagresti]

借半季？

係丫
我地無non-eu位嘛

Dabo done deal

0:4
Pjaca 史仔 剷草

🇮🇹 Buffon
🇷🇴 Dragusin
🇮🇹 Chiellini
🇹🇷 Demiral
🇧🇷 Wesley
🇧🇷 Arthur
🇺🇾 Bentancur
🇮🇹 Portanova
🇮🇹 Bernardeschi
🇸🇪 Kulusevski
🇪🇸 Morata

陣？

見到有好多新仔

咁快

基隊

啲新仔暫時都幾對版

對面個龍食撚咗禁藥？

Arthur護空門

下半場尾先開始睇
垃圾貝
踢左閘偏攻Hea撚到
上左前/開角球 失控球行番去唔使回防
守又係咁失位 挨埋個正cb位
C7出黎得個新仔同佢傳波 廢貝就行行企企

唔講以為垃圾貝係長期正選無體力累
快撚d賣柒左佢啦

Arthur 踢120分鐘

又玩到加時

星期日準備俾人456

下場對家都係玩到加時

對家多老野
不過到時都係等比人炒

邊個話arthur踢唔到咁耐

無出咁多場，先至出一場，咁都唔夠力就死啦

好多疤迷話佢唔得踢唔足全場

琴日一對中堅，c3 36歲，dragusin 18歲，差左18年

派路：你問我對年輕球員是否滿意？當然，無論是我還是球會都對他們很滿意，這代表他們所選的球員都很好。他們很多都是第一次出戰意甲，而他們都交出了很好的表現。我感到十分欣慰。 #pirlo #interview

一個18歲 一個18對

希望牙朗肯留低多一年阿門

佢走 去得邊

好似話續多年
好貴啊

唯有賣走我地既祖雲之子D10啦

巴黎會接收哂佢同牙花

擺個 朗,花,馬,包 加迪馬陣

大把地方去

翻葡萄牙同比比團聚

✅ #CHIESA & #MCKENNIE ✅

🇮🇹 Sensazioni sempre più positive per Chiesa e McKennie: entrambi prenderanno parte alla trasferta di San Siro
🇬🇧 Encouraging signs for Juve: Chiesa and McKennie will be available against Inter

M子真係過ac米蘭？

係嘅話個陣好好j

羅馬咩料

問晴晴:p

對我地爭四黎講係好事

點解成日3:45踢

西波踢西時間，合理

點解以前會放走音樂比利

佢留係到就反而上唔到位

真，你睇下班新仔，變晒現金卷

Pogba都賣得啦
We are just a selling club

睇夠
100場0345 就會通過 真．祖迷 考驗
200場0345 就會通過 超．真．祖迷 考驗
500場0345 就會通過 極．超．真．祖迷 考驗
1000場0345 就會通過 極．超．真．黑眼圈．祖迷 考驗
2000場0345 就會通過 極．超．真．黑眼圈．爆肝．祖迷 考驗
5000場0345 就會通過 極．超．真．黑眼圈．爆肝．腎虧．祖迷 考驗

100場以下全部 偽．祖迷

無睇費拉拿迪利尼教嘅祖一律當勝利球迷
呢啲早場都 count

冇睇過意乙同升返果兩三季一律當勝利球迷

無睇過保方拎聚聯都唔係真球迷

創會至今都冇5000場345

所以要永續保方

當年有人同我講，你而家無，但係將來會有。

希望國米俾啲心機 逼我哋出真功夫

下你搞笑？

咪引戰
我地係四弟咋

⛔️ De Ligt
⛔️ Cuadrado
⛔️ Alex Sandro
⛔️ Dybala
🟢 Chiesa
🟢 McKennie

#️⃣ #InterJuve

03:45
Inter? - ?Juventus

迫干地踢出真功夫

費拉拿帶頭幾場幾好J

0:4
盧卡古大四喜強姦b19

糷簽m子同tomori
我地簽人未

呢幾日連傳聞都無單
重話要買個後備前鋒幫下達仔

Btw 米蘭2件重要主力中左武肺

屌你老母柏總真係食左屎，轉會窗過左一半乜動作都冇
睇死佢成個冬季一個有實力嘅球員都簽唔到
只係簽到啲幻幻現金卷

Inter 3:1 Juventus

拿仔贏緊費倫五球
點解我地會俾費倫炒三球

咁我地係咪會俾拿仔炒15球

埋單贏六球
應該炒我地十八球

加度素使出真功夫

加度素真係好撚野，踢波時成個波牛咁，但教波教到咁撚好，堅勁

Frabotta果邊好危

實俾人強姦

🇵🇱 Szczesny
🇧🇷 Danilo
🇮🇹 Bonucci
🇮🇹 Chiellini
🇮🇹 Frabotta
🇮🇹 Chiesa
🇺🇾 Bentancur
🇫🇷 Rabiot
🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿 Ramsey
🇪🇸 Morata
🇵🇹 Cristiano Ronaldo

#InterJuve

睇完對面個陣容，覺得輸少過三球當贏

週中先踢完 120 mins

好濛呀屌

19做乜？

屌你咁快平安鐘

19俾波好牙煙

直接吹唔洗var?

咁快就一粒

任帶任射

差啲又一粒

play end

Hakimi+barella勁撚到
完全俾人強姦

對面起碼已經 3個 clear chance

廢到完全無攻勢做到

個撚個都標波

右路不斷被人強姦

完全唔係国米果皮
淨係輸緊 1球已經係奇蹟

希望下半場換一換人會好啲

係戰術差？
傷太多？
無態？
本身人弱？
定太攰⋯

完全踢唔起⋯

冇錯
完全組織唔到
對面barella勁撚到

拉比奧/賓坦古是但換一個做美國隊長應該會好啲

條中場完全唔夠抽

賓坦換arthur
藍屍換m14

25邦已經黃左
基隊又已經用左幾次超技術分分鐘早段就黃
下半場應該輸得仲難睇

上半場無俾人炒已經執到

中場廢
戰街差，完全睇唔出進攻有咩戰術，都係靠阿朗同基艾沙嘅個人能力
傷兵影響條後防，再加埋星期三打左120分鐘
如果對面把握力好少少已經一早345左

隊波換幾多個領隊進攻都係一塌糊塗

可能要請哥迪奧拿先有機會搞得掂

那有錢
哩隊祖 哥狗黎既話 要買返20個人黎先夠

準備456

25去左邊

C朗都頂唔順佢地⋯
係咁苦笑

25邦真係一個笑話黎

其實正正經經打返433會唔會好啲

咁先輸兩球真係執返身彩

今年意甲咩事
突然變地獄難度
上季煙產咁都贏到真係
今年派路唔好彩

1 Milan Milan 17 12 4 1 37 19 +18 40 勝 負 勝 勝 勝
2 Internazionale Internazionale 18 12 4 2 45 23 +22 40 勝 和 負 勝 勝
3 Napoli Napoli 17 11 1 5 40 16 +24 34 勝 勝 負 勝 和
4 Roma Roma 18 10 4 4 37 29 +8 34 負 和 勝 勝 勝
5 Juventus Juventus 17 9 6 2 35 18 +17 33 負 勝 勝 勝 負
6 Atalanta Atalanta 17 9 5 3 40 22 +18 32 和 勝 勝 勝 和
7 Lazio Lazio 18 9 4 5 30 25 +5 31 勝 勝 勝 和

使唔使咁勁今年, 其實都只係輸左2場,歐聯位都爭崩頭

而家睇下邊個打左右閘
一時左面/右面 偏攻/偏守 未必每場一樣 d球員點會慣 真係打機咩
第2球一下劏穿之前都試過
辛度中左武肺後既frabotta近幾場都無開季個陣好

睇精華
除左球詐糊
其餘變左國際米蘭精華
發生乜事

殘陣唔是藉口黎，一粒都入唔到擺明比干地成功壓制左，無有效反擊手法。
專心爭前四前打歐聯啦，重建中，唔使想太多

本身想睇起唔到身
好撚彩
打A米咁出色,估唔到係假象

A仔個陣仲殘過蛆，有咩好講

我地派路真係打慣機

煙蛇是無辜的
可能比多季佢踢sorry ball就橫掃意甲啦

我覺得比唔比多季煙蛇都冇可能係搵派路上啦
一場波都冇教過就接手
又唔係前幾年阿婆教都贏到果期
真係九死一生

煙蛇任人中出架喎

垃圾祖咁多年都係堅持唔買攻擊中場
中場冇人識帶生個波
對手壓迫勁啲就半場都過唔到
免費簽奧燒返嚟支援牙朗都好丫
而家呢個機會都冇埋
今年食撚屎啦

今季目標係前四
成條中場唔似踢緊乜

上季國米未夾好A米班幼幼未上力
呢季如果煙蛇教場場輸3球以上

大巴有做呢個10號位嘅潛質，但做唔做得成就...

嗰陣有買到比真歷嘅 不過轉個頭俾人改造

對面Bastoni d長傳越來越似全盛期邦邦

已經試過，係唔得
我地差個isco類型嘅球員

煙蛇...新官上任
第十七輪 排緊第二
今年人腳會比上年適合煙蛇踢SORRY BALL
不過今年武肺 煙蛇唔中意輪換都係死路一條

可唔可以叫屌帥番黎

朗迷路過想講 其實今年真係唔洗諗冠軍 老問題買完咁多人都冇解決過

中場積弱 既冇推進能力又冇創造力 牙朗成日都要回後幫波 更加唔好講有機會比佢 難得買到佢但係用條咁嘅中場support其實幾浪費 而且派路戰術尋日真係比干地屌打左

屌帥肯班高層都冇可能制啦

叫邊個返黎都死啦
砍掉重練清晒啲老野算啦

佢衰衰都會搵到勝利程式

又要勝利足球又要進攻足攻
好難捉摸啊

一齊shout哥迪奧拿

佢會果斷賣大巴

撚到頭都大

又騎劫

推

where 7 u are

anyone here?

幫手

小量修正